搞羊仔任攬放題有冇得諗？？？？？？？？？？？？？？？？

兩個鐘任攬我d寶貝羊仔 收1000蚊位 生日九折

2000一位

有冇得射係佢地度

冇 88

你俾我啊

打爆你D羊仔

攬啊

G?

係都攬我隻羊仔

賣🍮